講能夠朱經緯未牙？依家鐘鉉死左牙

你班人有無人性？鐘鉉死左無人講，日能日朱經緯，關我能事牙

邊撚個呀鐘？識條鐵咩

🤣👍

送埋豬sir落去陪佢囉

韓國人死咗，關我乜事？死去娛樂台哭喪啦

金仔炸平泡菜都唔關我事

咩名黎 個名點解咁柒

入邊仲有人 應該未執

wfc

兩大囍事 一齊慶祝肯定好熱鬧下

日日都有人死㗎啦

你中文仲差過鍾鉉

😂😂😂😂😂

好波牙清
讚唷\(≧▽≦)/